美c朗上堂猜揀人會有咩結果，邊隊會贏？

C朗咁串嘴 有人參佢玩先算啦

摩拉達=猜剩焗住要硬食嘅軟腳蟹

咁靚仔仲踢咩波
場邊撩下女女好過啦

樓主咪撚再開廢post la

點解 犯法呀

Sor lo

見你咁好口 成隻狗
原諒你啦

C朗猜贏揀美斯 冇得鬥 打和

清有無上過體育堂

鬥猜 幫對面揀人

C朗：我贏先 醒件女人達比你 唔好話我唔尊重你 你無既頭鎚同高度 佢都有

美斯：咁客氣呀 咁我還返個佐真奴比你 彌補返你d no-look pass fail

美斯: 到我贏 送埋件科素文沙比你 等你可以專心進攻唔駛番後

C朗: 咁我比件hart你囉 大家一齊專心進攻

美斯：又係我贏 你條死基佬想絕我後 我搵阿lord過黎等你射都射唔出

C朗： 死矮仔咁撚陰毒 信唔信我叫你老死美沙過黎？

做多左

好尷尬

。。。

.

你話送個女人達比我
我就話還返個佐真奴比你

即刻駁嘴